其實局勢真係冇大家想像中咁樂觀

對家:
開始4點記者會，不斷帶風向引我地錯focus
二哥轉劉業成
林鄭主動分化示威者
黑社會越黎越多

我地內部:
分化越黎越多
勇武開始捉左膠
左膠開始搞大台
現場既物資越黎越豐富 但引起既迴響越黎越細
每日出現大量對罵post、飛機post、恥笑popo記招post

以為85罷工後局勢會改變，但反而好多14年失敗前出現過既先兆相繼浮現
講好左不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做
希望唔淨係連登，而係出面既政黨、市民、和理非都要緊記呢幾個原則。

而家每日資訊極多，希望大家撳入一個post討論前，諗諗大家拗黎係真係檢討、反思緊，定只係助長緊罵戰，後者的話可免則免。

推

我地明明有大量核彈係手
唔好因為自己內部做得唔好而浪費左

Push

對家點做我地控制唔到
但希望大家一定要警剔，做好自己呢邊既野

左膠冇捉錯
提防散水

其他冇補充

每日既新post極多，資訊極多
好多巴打絲打提過既idea、戰術都值得嘗試
唔好比個版面充滿住D罵戰POST飛機POST

亂咁捉先係問題

push

有人樂觀過咩?
請問邊個想像樂觀?

例如葉虎單野、POPO天台掉爆仗
明明好可以煲到好大，但一兩個POST就完左件事

不嬲個境都好差
基本上係失敗邊緣
對家全力打經濟戰 想用返普通巿民屌9我地
叫我地收手

開始打啲異見市民 唉

我覺得如果左膠係累到勇武手足出事既，值得指出，要叫人注意唔好再做
但如果只係講左一兩句野，甚至之後有為此道歉既，咁不值一提啦

我地要重整旗鼓

建議一切恥笑popo既post都由佢沉底
重要post要上返熱門呀！

當d巴打去晒機場 就係要靠我地推post

直頭危急

例如有個list話 gphone 叫人投票散唔散水，佢之後都講左咁做唔係個好方法，我自己覺得冇需要label佢

推！

我真係唔明點解要推恥笑post 3毛post...

呢個真呀
路過既見到都要幫手推呀

冇大台
大家都係憑住自己意志做事
和理非唔好阻勇武
勇武亦唔好小和理非

兄弟爬山 各有各做
不流血 不受傷 不被捕
不篤灰 不分化 不割蓆

同意

我地呢家既情況好嚴峻！
各位手足唔該唔好鬆懈
呢兩個月情況會更難受

連登班三毛出力推恥笑post
唔撚該你地醒下

分化明顯越來越多
造謠明顯越來越多

港共想打經濟牌分化香港人，再白色恐怖阻人上街，雙管齊下，再集火對付勇武

凡係講建立大台/反大台post當五毛處理

一律無視就得

無示威日子就加強文宣/推有用post仲好

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

如果輸, 好明顯係輸左被罷工既一日, 8 月5

我地既焦點分散晒，要劍指政權。要行動升級呀

堅定立場 獨立思想
兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

見到D飛機POST有D感想姐
同埋好多時有巴絲開post提出idea
留言不停話好、可行，成千個正皮
但最終冇人嘗試做過，沉左就冇人提

唔可以放棄！輸左就永不翻身架啦

諗到個問題
度度都話有黑社會，自製白色恐怖
係咪度度都唔洗出

需要戰術post，行動post，方向post

唔同意有人對局勢樂觀, 反而係錯愕感增大 (林鄭8.5死不悔改)
活動數量反彈係正常因為之前太密

但定期自我反省係必需
會幫手推番行動/有用post上水

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

Push
大家堅持!!!!!!!!!!

推 保持警覺

不得不推

不流血 不受傷 不被捕
不篤灰 不分化 不割蓆

如果係真既，一兩次衰左又唔係未試過
反思返有咩問題先係重點，之後亦都多左人同意唔好太常搞不合作運動

冇樂觀到,不過明你想講乜
打後要靠大家保持理性獨立思考

大家真係要團結！

請各位左膠自重

要重整旗鼓，唔需要大台，但係需要分工同制度

感謝

我真系唔覺得咁落去會有乜結果。
只系個大台由金鐘搬左去赤立角

嘉年華完未？

可唔可以唔好再舉英國國旗同美國國旗。
好唔知做乜鳩既感覺

唔需要日日提樂觀
呢場係長命戰
唔可能日日都報捷
吹風向同放負，不了

岀面真係太多冇作用既post
推下戰術post 分析post啦好心
又準備雨傘2.0

我一直都好悲觀其實，所以玩返文宣算

聽日大埔

入黎幫手推記者會

錫春袋也不割

戰術post!!!!

推
85 高潮後, 大家有少少BURN OUT

過左今過星期要出返黎啦

戰術post，行動post真係少左

無錯 請對準政權

你收皮啦

推，不能鬆懈

不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做

我地需要紀律，需要唔同方面既行動組

講真真係不容樂觀
同溫層效應開始有啲嚴重

POPO係好笑 但重要野要做先
唔好再兒登啦
成熟啲

專注啊真係太容易分心 今次無得輸嫁

其實現段應該要有長期的不合作運動: 罷買中資店舖。

無人樂觀
個個都知好難打
但唔會放棄

再咁落去只會變雨革2.0 香港無得再輸啦

樓主理性，覺得呢幾日風向太膠

揾王維基同有罷市嘅中小企去民間記者會 抗衡商界一言堂 拆共產黨嘅統一戰線 有冇得諗?

希望大家要有獨立批判性思考, 唔好俾人帶分向

要加強文宣

推
有時追少d po反而可以堅定d

要長期頂置啦

推，唔可以再輸

樂觀？咩黎架

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

咪撚再理隻何妖同689

開始失焦 好擔心

從來都好悲觀

認真推

記住佢地係無底線
千奇唔好俾啲 佢負緊債 佢要錢
佢一定唔敢搞沉香港既post令你地失去危機感啊！

重整旗號先
部份人burn out左係要d時間抖
好多人思緒一時三刻又未整理好

同意
無補充

想搵d行程post都有d難 更何況冇專登去搵既人
咁搞落去每一次既運動會愈黎愈少人 因為唔知行程

熱門一個行動都無

係咪黎緊幾日全部玩哂機場

和理非回合

講中晒

拒絕大台
各有各做
左膠見一個屌一個

一早講左 要開新台分開 6 月至8 月新增既 4 萬個 account
admin 又唔肯, 無計啦

Push 唔好忘記班手足呀

.

推！
香港真係唔可以再輸！

隔離post都有講過
應該要keep住整個核彈資料庫
唔知有冇人做緊

推 應該要每日回帶

要捉不如主動出擊問，叫佢地答

集中火力，對準邪惡的目標政權

依個即，我明左膠真係誤事，但我地講好左兄弟爬山各自修行，不分化、不篤灰、不割蓆呀
出少D罵戰post，齊齊出文宣一致對外呀

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

同一招對香港人真係有效

真係要多啲呢啲post每日提醒香港人
我地2個月 一個訴求佢都未答應過啊！

各有各做

幫推

自推

push！！

係，同埋而家對方文宣升級左，開始識分化和理非同勇武，連登仔就話唔會分化到姐但好多市民會信呢d，一定要小心

Pish

真係勁多分化post

保持警覺

大家都仲戰鬥緊
你標題仲係到心理暗示緊悲觀
你咁樣講要定點樣穩定軍心

置頂

兄弟爬山

推呀

我地仲要守多陣，支爆近啦，大家要堅持落去

而家好多post要縮呀，點拆？

其實呢次食正貿易戰係天時地利人和都比雨傘好

大家出返去推行動POST啦
聽日大埔

85係因為勇武騎劫左和理非

好想大家重視五大訴求
唔好再出飛機文

按錯
正評 push

不要大台
支持勇武
各自努力

pish

好多14年失敗前出現過既先兆相繼浮現

的確係
我唔知班人係太樂觀定輕敵
喺度話今時唔同往日
但明明就前車可鑑好多嘢都重蹈覆轍緊

其實過期彈傷害可能有d...係唔係手足發夢發到唔舒服

根本無大台 亦無人做到大台
與其花時間捉大台依啲偽命題
做返實事好過

推！！

訓前推

訓前再推

對家用14年手法對付
每日開記者會，企圖將焦點對落勇武造成衝突，令民意轉向
自85後多左好多假消息諸如掘窿破壞交通燈，想借罷工黎堆動假消息

記者們可以照去啲新聞會，佢地講來講去係嗰啲，輕輕報導甚至唔報導，越少人理越好
仲有唔好堆新聞會啲內容

緊記5大訴求 不分化 不割蓆

阿媽不斷咁叫勇武退，唔知點駁佢

一早仲係狗閪做特首就仲有希望

其實點解無端端會樂觀，大家只要保持自己同同路人唔好絕望就得，條路仲有好遠

True
完全無幫助

訓前再三推

5年前就係輸輕敵，以為情況大好......
唔可以再重演一次，未必有下個5年!!!

【團結先會勝利】大台係我哋呢啲雨革老鬼嘅PTSD黎

兄弟爬山！

真
連登真係太過樂觀
乜野都係一句攬炒焦土就算數
唔關事既野就上曬熱門，重要野就算上曬熱門唔夠一個鐘就沉曬
究竟連登係咪五毛多過我地？

大家唔識冷處理popo記招

咪又係俾d和理非左狗累死

掉炮仗掉玻璃樽真係可以煲大佢，但唔知點解啲人寧願出膠post

推爆佢老母

好撚驚
係咪又要再輸
重現佔中？

大家忘記左起初既憤怒

林鄭將示威定性 港獨 同 革命 係幾高招

國家機器全面啟動，大家諗下點應付好過玩膠啦

非常同意 日日都出現呢d互屌post 做實事好過啦

推呀！

push 一定要保持危機感
之前其他post提過既：集體寄信翻大陸、派文宣傳單、拆道路收費站、地鐵內大大聲播鏗鏘集、搞多d放映會都要認真考慮

要人幫手列晒敵我兩邊依家有d乜野武器，要逐點諗辦法解決

搵人開個post數返哂核彈出黎

葉虎
荃灣
北角
過期催淚彈
狗N次講大話斷正

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

你咪分化撚囉

push 脫離同溫層

熄燈清場

唔好再互屌！
團結一致！
槍口對外！

光復香港 時代革命

we connect

同意局勢不太好，我們要想吓有什麼事件政府最想見到的，我們就應避免！

例如：

抗爭行動到至暴力收場->政府利用輿論告訴市民抗爭者是暴徒

跟本無人樂觀過，可能得你一個

試下出下文宣

咪分化
成日怨自己人
必輸！

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
有提及到啲deadline嘅新思路
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

我冇嘢講

啲口號變曬屌狗
無人叫五大訴求

記者唔好spin咗去劉業成到啦
過期催淚彈同警黑合作同北角狗屋冇俾人圍都可以繼續煲大佢

希望呢個係黎明前嘅黑暗

光復香港

可唔可以置頂呢個post...
呢排大家都好需要人提醒

從未樂觀過，只不過盡力而為

走正確的路，不需要看成與敗。
當下重要不分化，集中5大訴求。
大陸不停地在香港及全世界做嘢，不代表一定赢，因大家都係人，係有限，總有缺位，這缺位一定不是武力。

要落街做文宣

睇依家黃大仙好似想學傘運
冷處理 由得大家繼續 變相好似大家擾民

感覺有少少因為怕內耗出現內耗

例如不斷咁擔心狗隻嘅記者會不如認真研究一下有乜嘢文宣嘅方式可以克制佢哋 唔係淨係提住當年雨革點樣失敗

事實上當年雨革失敗對今日運動參與者個心理陰影一直都非常之明顯, 往往將一啲比較細嘅跡象例如玩膠嘅post左膠嘅出現有時太放大

同一時間反而比西環打手有機可乘, 煽動我哋之間咁多年積落嘅內部矛盾, 同埋不斷咁spread失敗嘅風向, 用大家嘅恐懼 焦慮同埋矛盾分散大家嘅注意力 冇辦法團結去諗對策

利申：社運新手一隻

推
不分化
核爆都唔割

今天我聽到都覺得會輸

連呢度都有淪陷感覺 失哂焦
熱門冇幾多個post係講有咩行動
屌冇問題但係唔好齋屌
重點應該要討論

利申：廢中一名

不分化，大家一條心

唔要大台，各有各做

文宣最重要！

偶然唱一次半次唔駛咁敏感
機場成3日咁長

你話日唱夜唱就話啫

同意
我希望核爆都唔割既CONCEPT 係全世界都知

葉虎單野要推

真。
覺得最近太多對罵post飛機post恥笑post
覺得同一個主題唔需要開太多post
睇清楚有冇人已經開過先
主力強調訴求、傾前線策略、文宣同科普

無意義的POST就屌完再直接不推文回覆
唔好比分化POST上到熱門

不分化
各有各做

唔好剩係推。要重整旗鼓，要資料整理，要討論方向

直頭危急關頭

你可以話我敏感
但而家單向吹風去機場既問題好嚴重

同意
好擔心
唔好再推無謂po
狗同林鄭記者會睇完就算
唔好比佢地shift左focus

任何人都唔應該樂觀或者悲觀，相信個個抗爭者都係不論結果，抗爭到底

推，唔可以鬆懈，我地係完全無優勢

85後形勢真係急轉直下
成個氣氛唔同哂 少左好多人做實事

文宣都好重要
係走出同溫層既重點

而家轉哂策略
好明顯唔同哂
我地呢邊都要做好準備應對

分化越黎越多
勇武開始捉左膠
左膠開始搞大台

我見到三毛整個稻草人大台帶風向only
係對家又想分化
唔關勇武事

冇樂觀過

一係話人左膠 一係話人係鬼
唔該大家搵返敵人
可以理性討論 但唔好一黎就又鬼又屌又膠

今日起只推行動po!!!

不分化

［人手頂置］聽日大埔 求下大家睇咗呢篇文先

唔開新台
其實可唔可以比d post加tag (可以按種類/地區/日期分類, 比如行動/文宣/國際/記招/評論/幽默, 荃灣/大埔/元朗/北角/機場之類)
甚至分tag睇熱門
資訊只會愈來愈多亦愈來愈難follow up

真喺唔想失敗
一輸 就一世冇得翻生

睇完用文宣去化解係要嘅
因為對家其實正在努力爭取淺藍甚或淺黃轉軚/同前線割蓆
拉一派打一派

唔理佢
到時中間果一大堆比佢拉咗就大鑊
最緊要知點解要理佢
唔係齋睇，係要化解

不割蓆

日日鬧交就已經好大問題，隨時係輸俾自己。

需要行動呀，唔好剩係流於說話

無希望無失望
無時無刻做好自己本份

推，輕鬆同輕敵係兩樣野黎，軍人打仗要放鬆自己但唔會睇少對手，時刻警惕

文宣少左好多 又越嚟越少人推

認同
勁多分化PO
明明一直都冇所謂大台出現
但呢幾日勁多PO話有泛民想起大台

真正最想我地有大台嘅係中共

堅持呀各位

從來冇樂觀過
冇軍事support (內部或外國)
點可能成功?

只係就算明知輸
有啲嘢都一定要企出黎

Agger
有冇必要幾十個Post 講大台
敵擾非常嚴重
連仔又唔生性用不推文制回覆垃圾Post、娛樂Post

個氣氛好似有小小唔妥 好似鬆懈左咁
仲有個因素 以前黑警搞尻我地 令到勇武和理非 有哂目標團結槍口對外
今個星期放軟小小手腳 大家好似無左凝聚咁
不如回歸勝利方程式
和理非>死線>勇武升級 凝聚翻大家 同時引對手犯錯

不分化，不割蓆

不認命、不放棄、不分化

不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做
策略可以調整 可以檢討
但勇武、和理非雙方都絕不落場

yes
絕對不能輕敵
佢哋出動嘅宣傳機器入唔到連登仔心
但入到好多淺黃藍心

一定唔可以輕敵

推, 唔該唔好再自我陶醉, 做野啦!

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

心態應該要緊張返 唔好再鬆懈

唔好再討論呢d冇意義既大唔大台問題喇。要實際行動喇

絕對唔會割蓆，勇武同和理非並存，各有各做.

Agger!! 而家政府同土共用緊慣性分化技倆。
各位攰，可以做做文宣休息一下先！

不撤不散
燒復香港，時代革命
6位手足已經為咗呢個19政府送命，幾百名手足被拘捕，唔可以就咁算！！！

大台絕對係偽命題

浪費大家心力時間去互吊
又係3毛啲仆街計
應好似之前咁，比個deadline大家
例如到今晚9點就咪再推之類

大家要團結，加油

躍馬中原，收復河山，革命血如花。
推翻了專制，建設了共和，產生了民主中華。
大局紛爭，國事如麻，英雄奮勇搏殺，神州重放光華。

辛亥雙十，滿清震慄，各地皆起義。
十八省光復，全中國勝利，大家要同舟共濟。
列強似虎，軍閥如狼，革命尚未成功，同志仍須努力。

我都唔明葉虎點解可以講咗半日就收檔

系你老母
機場都叫嘉年華？好多巴絲不停派傳單同外國人解釋 邊撚度有大台？

請推返聽日大埔post

請各位左膠人暫時收一收手

謹記雨革係點樣收場

從來無樂觀過
只係見步行步

三毛帶晒風向 推

岩聽

因為經唔起fact check
有頗大漏洞
單嘢有先天嘅問題

我就唔信習大可以比賤娥咁玩落去，十月一日國慶前仲未攪掂就仆街!

不分化！不割蓆 ！不篤灰

不要大台

各有各做
推

一日未成功
一刻都唔可以鬆懈

巴絲要保持清醒呀

同意 呢兩星期嘅post浮沈好勁

唔係唔輕鬆得
但眼見好多人開始將個焦點放左係恥笑popo
開始有少少雨革影子.....
希望大家唔好忘記初心

冇錯呀，當初都係咁樣做
團結一致對外，兄弟爬山各自修行

不分化不割蓆不要大台

因為越嚟越多三毛同扮企自己一邊嘅屎忽鬼上嚟搞亂個版面推垃圾post 洗走哂正經post

我諗黎到呢一刻無人樂觀過 ...
無論大家係勇武定和理非，一定唔可以唔團結
始終由始至終我地都係弱勢的一群，只可以靠堅持 ...

太開心啦....

各有各做的前提是要對運動有益，聚集到民意。
不要迷戀過去兩個月成功的方程式，因為惡法死線没了，大局勢也變了，要小心。be water , humble & smart.

一定要慎選post

好多風向狗

打手

唔好再討論偽命題大台

你睇葉國謙葉漏響應完港澳辦嘅"大台"命題後

連登出現極多大台捉鬼
就知乜事

大台其實係指指揮，資源分配
大家都心知到依家為止都無人係為咗響應任何大台行動
就知係假命題
目的係令我哋互吊 互不信任
同埋浪費晒啲時間 正事唔做
互吊到無晒心機 亦無晒時間

Set deadline 呢？

機場不停叫五大訴求 缺一不可喎

大家返嚟啦 好嗎

推推推

無人樂觀呀ma

今晚仲撚衰，啲行動/分析post唔撚見曬，得返啲on9 post鼓吹送頭/分散戰力，eg WTS, 北角覆桌等。
對準政權啊屌佢老母

五個烈士啊

明顯地今日柒鵝出黎比之前有氣勢左
似乎係有把握翻盤或者再分化社會措施
預計施政報告同財政預算案都會側重老一輩同新移民
著重打民生牌

唔好集中警察口水戰
重申5大訴求決一不可
核爆都不割蓆

從無樂觀過
不過
今次輸，輸一世
pish

個Deadline Post 要跑贏幾百個垃圾Post 先可以浮出水面

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

呢個真

大家記得幫手推番行動post 方向post出黎

屌
係都防左熱狗班契弟先
左膠係on9豬隊友
但熱普城直情係共諜

心水清

我地要整理手頭上資料，睇清楚自己有d乜野武器淨，政府果邊手頭上有乜野武器淨。要列表，再對準每一項考慮策略，然後再實行。我地依家嚴重缺乏有效既行動力，唔可以卡係呢個狀態太耐喇

目標要明確

師夷之長技以制夷
滲入藍絲遊行 分化 藍絲 政府 警察
鼓勵藍絲打人 衝擊警方防線
叫他們支持警隊 反對政府
鼓勵警隊與福建幫合作 打倒示威者
支持鄧炳強成為一哥

同樣有這個想法
點先要贏返次

仲係唔係好明個局勢有咩變？
佢哋只係全面繼續維穩，又講民生講經濟，然後又衝出嚟柒話大家係廢青
民生又冇咩變化，係多咗衝突「睇落」好亂，得啲藍絲先會信
經濟，哈哈，跌到有負資產未？
而，所有問題唔解決

如果我哋冇衝出去柒，咁民意點會有大變化？

推
今次失敗咗就唔會再好似5年前咁
我地面對緊嘅係公安武警可以隨時係香港做野
會送中 再嚴重啲嘅係變第二個新疆

情況係極不樂觀, 狗狗已經開始玩老屈招數.

第一次炸彈單野屈唔死, 玩漏洞加插現場所謂既證物.
第二次雷射筆又屈唔死, 連法律都唔遵守, 連證物直接用.

兩單野沒可能咁巧合, 肯定狗狗已經監視緊好多[學生會會長]
再運用[內鬼]一詞令分化連登, 你見到好多人都帶風向.

所以我相信好快有第三單抹黑.
我更堅信沒大台係佢地既死穴,
連政委都落ORDER話要交BOSS出黎, 所以逼到班狗狗抓晒狂.

保持清醒呀

既然9月9日美國國會復會，我哋就要9月8日嚟多次百萬人大遊行

推呀.咪撚再推冇用post

對家已經變陣喇！！大家要小心唔好鬆懈

趣笑popo係冇意思
只會令自己繼續活於溫層

我會推番啲行動post
今同下星期 我認為可以係和理非週
但和理非都唔可以膠化件事
我地要做好文宣 做到政府都係唔回應
就再勇武

手足們
香港好多人有個缺點係唔可以持之以恆
所以希望大家都可以本着初心走下去

依家想推行動post都好撚難，但大家一定要撐住呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實我唔樂觀
已經見到史上最龐大機器一步一步進逼緊香港
當佢埋到黎 我都唔知點好

樂觀又點
唔樂觀又點
只推行動post

多啲人睇到

一打經濟牌有部分即刻歸邊
85地鐵雖然成功但亦有班人不滿
屌你通脹升得快過人工，係咪咁鐘意番工呀
短視既經濟動物配有民主、自由咩
唔搞到你又有著數攞，有冇咁荀呀？

班狗日日開記者會擺明係要分散群眾注意力
佢地先唔介意日日比你撚。幾柒都只係當刻既事
根本唔會有實質進展

醒下啦腥港人

啲狗唔係大佬
政府先係

我覺得民陣係時候搞多次大型遊行
令到大家聚焦返五大訴求

此帖必須置頂

係啦,大家都要保持團火,keep住有行動
文宣,和理非

同意，要做實事!!!
推!!!

大家善用不推文回覆
有D post係會忍唔住恥笑或者屌
唔好幫佢推post

呢個真

個個post都屌
又話和理非主導哂 唔去北角大埔
然後又有叫勇武去嘅自己 唔好害人送頭

完全係分化緊

呢排根本就一對三毛走出黎割蓆
係咁話提防大台提防左膠
然後所有和理非都=左膠
所有和理非行動都話係起大台
今次一直冇人譴責暴力
三毛就掉番轉叫人譴責左膠，又講到全部和理非都係左膠
連民間記者會都俾人話大台
佢地講句「我唔代表所有人」講到我都聽到厭，都俾人屌大台
由你個心相信要「提防」開始，你就已經割緊蓆
兄弟爬山、各有各做呀！

我贊同

點解我身邊啲人好多都轉曬
同埋個個都好留意四點變左日日笑狗

左膠係我地講姐, 實際心入面點諗就得佢地知
熱狗呢個一定啦
總之之前輸咩依家起碼要檢討下

市民罷買 正苦又話令零售業又裁員
遊客減少旅遊業又裁員
外國投資減少 金融業又裁員
影響運輸業界 又裁員
種種因素 最後影響民生
點拆 點樂觀
但我地都係想光復香港 回復高度自治
自由呀 有撚錯呀！

真 可能就咁慢慢丟淡
唔想咁

林鄭打算用民情牌，希望民意夠堅定，頂得住佢不斷抹黑我地

而家佢將個焦點放哂去勇武，再話自己好樂意聽民意

但明明係佢唔回應訴求，我地先行動升級

咁既大話都講得出

其實邊個樂觀。。。。

8月5號罷工其實係一個好好嘅嘗試
可惜亦都話咗俾大家知
現時黎講，香港人對呢場運動嘅支持係唔足以令政府讓步
加上白色恐怖(黑/警兩道)+分化風潮出現，此消彼長之下
宜家見唔到有幾多新血加入，只係睇到同路人一個一個咁走

最大咁感觸就係幾多人繼續嗌緊：不分化，不割席。
但係自己做咗分化撚都唔知

個人理解係既然宜家係處於被動接招，攞精力去圍警署打福建幫
倒不如將啲精力投落社區工作度，用文宣幫場運動補血攞支持
上得前線/肯上前線嘅唔會有大幅增長，拉一個少一個
倒不如諗辦法去鞏固群眾基礎，保存多啲有生力量
就住宜家國內外個勢，先跪低嘅一定係政府
keep住大家團火，不斷吸納隊友，等對方犯錯
香港，加油！

我諗現時香港局勢算係膠着 市民休整 政黑佈局

運動本身的核心成因是源於市民對政府的不信任 不論中共港共
所以612學生才會阻止立會二讀 同時因為612黑警濫暴 直接令問題急劇升溫
由於政府的不作為及黑警濫權 社會中一直隱藏的問題不停爆發 如警黑勾結 司法不仁等
解決社會撕裂方案 市民一直提出並要求實踐五大訴求 然 林鄭卻不見身影十多日
迫使示威人士攻擊國旗 但最後林鄭都沒有正面回應五大訴求 使人失望
在政府冷處理 黑警打尻你的情況下 示威者選擇於8月5日 全民罷工日攻擊警署 只為出氣不為武器 然而 於同日又發生 警黑合作斬人案 明知北角黑幫斬示威者卻故意不到場阻止 完事再到場拘捕受攻擊的示威者
8月6日再故意以無理手段拘捕購買觀星筆市民 再誇大言詞 令社會目光注意事件 淡化8月5日 警黑合作斬人案
可見警政正有計劃地 以散打方式 擊潰及震懾示威市民
人是去中心化群眾運動的核心 只要示威市民心生恐懼 迷茫 運動就會輸

懶人包: 社會的核心是平衡與信任(哪怕只是虛假) 極權的生存標準在於控制程度
兩個多月來 大大小小的事件早已令香港市民失去信心 警權的過大 黑警的跋扈更令民憤加劇 司法的嚴苛不仁漸漸令人絕望 (第四權)的無力更令人洩氣
香港尚萛自由港 只要想保持其優勢 政府難以嚴厲管控人民
但以時任政府不肖應付市民的作風 運動的發展 難以想像 但市民若長期處於被動 必輸

aggar
分化撚比所謂左膠
遺害大得多

文宣新方向 麻煩入一入嚟睇下

求下大家入嚟睇下

勇左互屌就實對家煽風點火喇
本身我地都有意見不合
又要傾下一步
誓時唯一我地有既分化到既位
睇大家克唔克服到

唔好再討論偽命題大台

你睇葉國謙葉劉響應完港澳辦嘅"大台"命題後

連登出現極多大台捉鬼
就知乜事

大台其實係指指揮，資源分配
大家都心知到依家為止都無人係為咗響應任何大台行動
就知係假命題
目的係令我哋互吊 互不信任
同埋浪費晒啲時間 正事唔做
互吊到無晒心機 亦無晒時間

光復香港 時代革命

希望大家保持初心。

罷看popo post 重點去返政府度

5大訴求 缺一不可

推啊

情況真係唔樂觀

5大訴求
請大家緊記

不割席不分化

要冷處理

今次真係唔輸得啊！！！全部人推行動post又好去airdrop都好 快啲去做野啦 唔好玩膠啦

建議用返之前個套

和理非> deadline > 升級

推到射出黎

高汁post 推

劍指政府呀

係啲狗日日都係咁㗎啦

推呀！！！
唔要分化呀！！！！！！

呢幾日見到連登啲post開始有啲擔心
開始見到互相指責同大量帶風向既post
大家要堅守不割席原則呀
我唔想香港輸
香港人輸唔起

上

不分化！！！

五大訴求

講到明係輿論戰根本唔洗FC
反正對家都成日看圖作文
啲廢老都唔會特登FC
只要多人信就得

請向膠說不
保持警惕

唔要分化
對準政權

之前大力谷85罷工，但罷既人少，之後既行動亦引唔起注意，其實好大鑊，民氣睇落已經燒完，來來去去一班人遊行同抗爭

我唔太aggar

求下大家唔好錯focus
我地5大訴求1個都冇成功過！
唔想場運動完啊 一定要成功嫁 如果唔係第時就大陸見

up

大家幫手勸下 唔好掛住笑狗

好得人驚 個個都係到笑啲狗 但係罵政府既愈來愈少

同我推一千萬次

推 好混亂 太多膠 太分散 我地係時候要聚埋一齊

值得深思, 如果要繼續落去就不分化, 不割, 大家一齊努力, 香港人加油!

從來都冇樂觀過

五大訴求
不要鬆懈

絕對係

要做好文宣 同埋要搵一日號召全港人上街
而且訴求一定清晰明確
唔可以被政府扭曲，轉移焦點
警察家下執行緊政治任務無得搞
但係上唔上街係我地做到既事
都係果句過到關就係神仙
睇市民定政府 今次係場豪賭

從來都無樂觀過

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

雨革之後等咗幾年先等到宜家部分人嘅醒覺
如果唔搵辦法催化佢哋加入呢場運動
民意唔一定全部都係轉去政府立場，覺得示威者搞事
反而係失敗主義遍佈，覺得今次活動係咁先
即使覺得自己做得啱，但係自己灰心，提早離場

留意唔係問題 因為我地都要知佢地玩緊咩
但睇個陣唔係搵位笑 而係搵位駁 再做文宣

呢次係end game。大家要團結，更加需要行動力。行動唔單止講上街，文宣，策略，it，勇武缺一不可。要實用主義，要行動，唔好流於齋講喇

跟本個局勢從來都唔樂觀

我都feel到社會團火又開始熄熄地

屌你地老母 未贏呀 醒啦好嗎

要推

我認為現階段一個好重要嘅問題係
文宣力度不足 方向不清
其實可以見到近排少左好多文宣po
我唔係要責怪佢地 大家都好努力 辛苦大家
只係我認為現時好多文宣工作只限於文宣
角色過度定型
可以嘅話文宣巴絲可以將一啲文宣工作交比更多人
例如由連登巴絲將poster周圍傳
而大家都應該盡力分工合作 將文宣威力最大化
大家一齊努力
不分化 不割席
我無嘢講

其實啱 好多人而家已經好攰 唔知仲可以撐到幾耐
但係我哋都要撐落去 起碼第一部我哋要開始引爆啲核彈 更多文宣工作
只要有更多人願意出來 先至係對我哋最好嘅鼓勵

不推不是人

8.5 的落差太大，唔好灰心，抗爭不是一天的事。

認同呀頂
邊到起緊大台

如果唔盡快冷處理個4點記者會
就會步雨革後塵
當年就係咁失敗

五大訴求
不要鬆懈
醒咗就唔好瞓返啦
今次輸咗就玩完

真係唔好再恥笑班黑警，想搞黑警嘅就起底代替，恥笑對佢地黎講不痛不癢

呢個好。佢今日出聲証明有睇唔同媒體，有獨立思考。

推推佢

就係要話俾所有人聽

講野之前用下邏輯 諗下後果
避免五比零 劉細良式彈出又彈入 今天我等發言

我地容錯率已經接近零

逆境波係難打 係辛苦 係無力感十足
請大家keep返當初團火
問下自己點解當初點解要咁樣發夢發到咁投入
做返好分工
輸左 真係會輸曬所有
博哂老命既義士望到我地成盤散沙咁
想唔頹都幾難

輸左
我地歷史上就真正變左暴徒
掉核彈都唔割！

真的

局勢從來都唔樂觀
唯有堅持不放棄

心態樂觀啫
文宣工作一定要繼續

Btw
由一芳開始，好多台灣珍珠奶茶都出咗撐中聲明，依加被台仔們抵制緊，連蔡英文都出post
所以算一個利好消息比大家開心下

建議
1. 政府啲記招開一個post討論完重點就算
2. 民間記者會討論+將可用嘅素材整成文宣

要有準備 係長期戰
呢次唔係傘運呀！
破斧沈舟!!

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

玩膠同認真嘅比例開始失衡

因為太多工程

好多人想要既只係參與 唔係贏
林鄭點會唔知

手足團結

佢接見商界，不如我地都出一篇文比商界解釋我地會罷消費既原因，等商界施壓比政府

黎明前係最黑暗
大家要撐埋佢 保持警覺
我地捱過去就會見到光明

玩膠係真係散得到道氣

同意，獨立調查完先恥笑慶功

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

認同 叫休息下同停一停嘅仆街拖出去吊就啱
個個禮拜吹風係咪個個禮拜唔出？散水撚我吊你地老味

再需要一次大型遊行行去金鐘政總，一來聚番民意，二來我地亦需要更多既心理support，三來要將五大訴求重新鞏固而且係要劍指林鄭政權，同埋香港警察

之前林鄭無出來，係讓你半臂咋！

推 勿忘初衷

葉虎
武警扮公安

同埋我地keep住活動，直至政府回應訴求，所以旅遊有關行業會大受打擊，但請佢地向林鄭追究責任

心水清
但係真係諗唔到有啲咩奇招可以用短時間
將團火從已經醒覺嘅人燒出去
正招當然係用文宣+社區工作去擴大民意基礎，用民意對抗政權
但係話香港/中國有內憂外患，示威者內部又何嘗唔係呢

9月開學就gane over la, 仲點長期

我地需要既係行動post
飛機恥笑post唔係重點
暑假就嚟結束 時日無多
不斷反思進步再行動
不斷做對港共政府不利嘅事
爭取五大訴求

我都覺得需要一個大遊行去喚醒香港人團火出來

岩
提防散水加左膠
其實我覺得前幾日hit and run根本好成功
係有人不停分化，令手足不安
btw我覺得可以勇武同和理非活動可以間格咁搞，令民意可以冇咁多風險

Subscribe 文宣channel 啦
你自己都行多步去做先得架

要捱到去十月！

推 好擔心

推
快d重整旗鼓

五大訴求

不撒不散

但係屌人散水嗰班

部冷氣滴緊水

係咪唔記得左雨傘革命點解會失敗
各位手足 今次唔可以再輸
入機場只會階段勝利 膠化運動
今日機場又生日蛋糕 又唱歌 又糾察隊咁
真係同以前一模一樣
唔該各位清醒小小
和理非一家大細入機場我唔反對
求下各位記一記五年前點解會失敗

對家要睇大d
係老共
佢地衹會啋有bargaining power嘅對手
要知春袋係邊再大大力鏈住同佢過個價
佢自然會還你價

同埋最重要唔好比民陣騎劫
頂佢，係咁想搞大台，聽起火都黎

不分化不割席

冇大台
大家都係憑住自己意志做事
和理非唔好阻勇武
勇武亦唔好小和理非
不回覆失敗主義三毛

兄弟爬山 各有各做
不流血 不受傷 不被捕
不篤灰 不分化 不割蓆

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

團結就是力量 推

五大訴求，缺一不可。

香港人不撤不散！！！！勿忘烈士。

五大訴求
不要鬆懈
恥笑post不是重點
不要誤入圈套
毋忘初衷

嗯 幫推

我覺得需要一個大遊行去喚醒香港人團火出來

Push!

本身一開始就係絕望先有612以死相搏，由頭到尾要贏既機會真係1400000之1，對手係神級怪，要屌我都係咁講，我地由頭到尾都毫無勝算。一直做既唔係想贏，只係拖延輸既速度。

希望大家唔好重蹈14年雨傘嘅覆轍
機會唔會再有第二次
今次我哋錯過咗，以後都唔會有機會翻身

大家爭氣啲好冇？

前線既手足都會攰，佢地需要更多人響背後支持。我地要對準番個方向，唔好自亂陣腳。警犬記者會就唔好再理住，我地要盡量宣傳搞多次大型遊行

真係不要分化

對家好明顯開始做野
睇琴日個記者會777個樣

你覺得佢地離地,唔MAKE SENSE
係因為大家立場唔同
大家要記住,佢地班人爬得上呢D位
冇一個係蠢人!!
只係佢在其位,一定要咁做
唔好低估佢地!!
我地面對既係全世界最大既極權主義
千其唔好輕敵!!

依家香港內部同國際形勢比2014年複雜好多

大陸急需搵大台去攪散抗爭

所以全香港市民都要團結

我地要好認真加強文宣

對準淺黃，中立同藍絲

同睇到藍絲文宣冇分別
除咗個人，其他全部同陣營嘅俾你屌曬
你自己玩埋佢啦

仲好意思叫人分辨是非曲直
唔係鬼嘅話，問心你寫曬上述人名出黎係想點?

不分化，無大台

Push!!!
不分化不割蓆！

再係咁 我地又要輸

推,香港人只有一條出路就係贏,冇退路背水一戰,破斧沉舟!
我地重整旗鼓
不流血 不受傷 不被捕
不篤灰 不分化 不割蓆
2014年一個沈痛教訓,2019 只有贏!!!!
香港人加油

左膠冇開始搞大台。
泛民果個係揾中立人士做民間獨立調查委員會。
老實講，我地有咩人脈可以做到呢樣野？我地點揾退休法官幫手？

推，重要

仆街冇哂行動戰術戰略post
連登仔做緊咩呀

推啊屌

push
文宣要加強返

agree....

推，最少仲要捱到10月11月架

左膠會令你喺危急關頭個腦hang一秒機
而嗰一秒機可以決定生死

大家加油做好自己

大家仲停留喺同温層

真心應該玩經濟戰 罷買 要令商店驚先得
罷買真係吹你唔脹 我地又可以儲錢唔買無謂野

五大訴求 日日加油

加油

因為3毛

唔好再出太多膠post啦

今日推極都推唔郁d認真post

我好相信今次係唔同嫁啦！
大家已經被柒婆connect到！

啱 好似返左去2014咁 唔好比佢又再loop

再推

呢兩日放鬆完，風向急劇改變
因為大眾都想過番以前安穩日子，想件事就咁完
大家頂住不忘初衷，唔好比梁烈士同其他烈士犧牲白費
五大訴求！！！

人話
其實運動四月至今，除咗越掘越多政府同警察嘅黑材料外，我地都未實質有咩進展。
林奠由宣布每日有警察記者會個刻，佢地就決定宣傳虛假信息，做鳩我地，吸納中游派別，港豬同藍絲。
先唔講警方啲垃圾記者會，林奠最近嘅兩個記者會，第一個玩捉字蚤，針對「光復香港 時代革命」批評成個社會運動失焦，送中條例變成佢口中所提及嘅「港獨」；另一個就針對經濟，指社運嚴重影響經濟同GBP。
一啲冇乜獨立思考同分析判斷力嘅市民就好容易上當，直奔去藍絲，咁當然你可能會話，我地仲有自己人支持，唔擔心，但成個社運，當中嘅持分者好多，我地同烏克蘭唔同，唔係全部人都反對政府同警察。我地有 政府，警方，中流，黃，藍。

當有三方嘅持分者都係與我地對立，我地係咪應該盡力宣傳，散播正確嘅信息俾中游派別，而唔係由得個垃圾政府不停開衡turbo旨責我地，圖聽塗說。
民間記者會係一個好開始，但係時候諗下點樣吸納多啲支持者，鞏固返我地嘅勢力去打呢場仗。

如果以宜家呢個形勢落去，我地一定會輸，對家只會一直洗腦班上左年紀唔識fact check既人，自己內部又不停有分化，其實有幾多人講不割席但又真係做到唔割…我覺得唯有再次真係勇武同和理非大家體諒，做到真正既不割，我地先有勝算，一齊無視班分化撚，我地面對既敵人比2014年成熟，我地都一樣需要學識進化，總之真係不割席，互相體諒，統一目標，我地先有勝算！
光復香港，時代革命！

推 大家請保持清醒

勿玩膠
審慎處理

《荃灣斬人》北角重組左啦，知道狗狗又講大話。咁荃灣呢？傷者俾人斬到見骨呀！！

我好多本來和理非嘅中年同事，全部轉哂支持popo，同佢地傾，就攞住「我都有自由去發表言論既口號」。佢地完住唔明不割蓆既重要性，唔明中共既離間手法，可以點拆？

香港好多人有個缺點係唔可以持之以恆
所以希望大家都可以本着初心走下去

冇錯，現今香港生死存亡之際，我地一定要團結，再冇分裂既成本喇

五大訴求缺一不可！！！

各自爬山 不割呀

絕對唔可以輕率！

內哄最撚麻煩

認同 大家要企硬五大訴求

係

推上去

不分化 不割席 不篤灰

仲有將軍澳打鳩平民阿叔，好似冇人記得

應長期置頂！

屌，又係尼D post ，大家咪信，而家係形勢大好呀仆街。
簡單幾點同大家講呀，聽撚住呀。

1. 中美貿易戰，美國就算去到9月1號都係10%咋，仲有15%未出呀。

2. 香港關係法傾緊啦。

3. 瑞銀恐嚇緊中共呀屌你，如果中共武力對待，會公怖100位支那人既資產，有機會凍結堐tim呀屌你。仲未計美國、加拿大、巴拿馬、英國、澳洲、紐西蘭果d呀。

4. 台灣大選啦，佢地而家要就住啦，唔可以太暴力啦，台灣睇緊啦。

5. 機埸岩岩玩咋，已經好大效果，佢地緊加唔可以係果度武力驅散。

6. 黑警們都無招啦，而家有毒催流淚氣體都得番過期果D，佢地緊加唔可以亂用。水炮車到而家都仲係靠嚇。起碼有兩個原因，第一，驚部車太易被人破壞，一出即玩完。第二，水炮車真係射死or射盲人到時會更會令民意爆騰，6月9號既武力鎮壓就係一個例子，同埋佢地開左潘朵拉盒子既話，黑警們應該以下自己收工既安全為優先

7.香港人好聰明，同一招唔會中2次，咩經濟牌大台分化左膠全部免疫，只須所有人貫徹1樣野，就係港共完成五大訴求先並滿意先停止抗爭

p

放核彈都唔割
兄弟爬山齊上齊落

大家努力

聲音越來越細係因為無全民好大型嘅活動

不分化 不割蓆 不篤灰

各位手足加油

不要大台，不分化，不割蓆

五大訴求 缺一不可

Keep 住團火 各位手足

自推10

呢場仗只許勝 不許敗

點都要捱到十月

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

警世 推

覺得好冇方向
罷工太少人罷，轉做真暴徒又唔夠差佬打，和理非行動又被指會搞散反送中

提起精神啦
五大訴求
不要鬆懈
恥笑post不是重點
不要誤入圈套
毋忘初衷

推唔撚可以輸

唔好分化

不推文回覆

其實冇樂觀過，但同意大家要保持警剔，勿忘我們能走到今天的原因

推你

從來無樂觀
從來無贏過
從來都要保持獨立思考

不如整個資訊、戰術po整合

推

所以比意見都一定要小心語氣, 屌9人好易, 個feel一差就救唔返

不要focus 喺恥笑post

請推行動post

繼續推

多謝警惕
歡樂燒街衣又拉幾個

都推下

從來無樂觀過

無人覺得樂觀 唉 再係咁落去
我地真係無野輸啦

請記住616大家既團結

好似有少少放鬆左

求下大家唔好再掛住啲恥笑po同對罵po
推番文宣上熱門
唔可以輸架

5好focus 喺啲on9 妖君到啦

對準政權

反而覺得政府無招先至想大家分化
先至講咁多野想我地停
即係其實勇武加和理非行動係十分有成效
所以要一氣呵成千期唔好分化
政府無招嫁啦！佢地已經知硬唔到
警察就崩潰
先要轉招用軟手法！講錢

日日都有人比人拉，點會樂觀

自從出咗個犬隻記者會已經唔對路

Btw 麻煩大家幫手推出邊文宣post

推
香港人加油

個問題好多本身和理非既中年人已經轉哂做支持popo............. 點算好

Agree，淨係掛住圍爐打飛機、恥笑
人地就成隊人傾策略
仲學埋我地勁抽既地方，記招都識搵鬼佬

葉虎 過期催淚彈 國安扮警察
濫用武力（無人但照射tg)
濫捕（方仲賢 陳浩天 路人）
漠視人權（天水圍妹妹被脫裙 底褲）
衝入商場/住宅
太多不能盡錄

堅持就是勝利，光復香港

最幾日仲有信心，而家真係有膠的感覺

核爆都唔割

做正事！！！推行動post

核爆都唔割！

和平唔係最大嘅武器，團結先係

放核彈都唔割

佢鐘意講錢 咁我地都講錢
佢依家講都係短期經濟嘅野
但唔回應五大訴求
香港無咗法治、自由同權利
影響嘅係長遠長期嘅經濟
依樣要大家明白

所以一定要捱過呢一關！
繼續做番啲文宣！
唔好屌鳩前線唔好分化！
大家諗下政府之前一直咁硬
點解突然會假釋善意
因為用硬根本唔撚驚
警察就黎收皮
連警察都收皮就佢地就無得再靠警察頂撚住
Keep住做多啲文宣
一定一定要冷處理4點鐘popo同政府新聞會
繼續focus佢地無力但我地仲大把人！一定要繼續令人記得721同埋繼續5大訴求
繼續宣揚
要延續！
遊行keep住遊
文宣繼續宣

我地有核彈 但未知點用好

其實係好不利，同埋感覺好亂
政府不斷出招... 我哋好似無咩對策咁
PS. Sorry，唔係想散播失敗言論但真心覺得down

不要糾察 不要大台！

其實再咁落去，實輸硬
遊行、集會、下一步點做 啲post都冇人理
睇4點記招仲緊張過睇2點嘅民間記招
恥笑班狗有鬼用咩， 佢哋都唔緊張呢樣嘢
恥笑完之後佢咪一樣照收幾萬蚊人工
然之後每一次遊行，集會
咪照樣放過期TG畀你索，拉鳩你哋
而家係玩緊分化，你哋睇林鄭出嚟佢個樣，成個贏家咁
依家新二哥上任，呢個仲要係有經驗嘅
佢嘅指揮同執行一定勁過姓鄧嘅好多
唔好再理啲膠post啦好冇
佢哋就係想呢一個月之內打殘我哋

Push
大家反思完就要團結返

keep住你個post方便警世大家

focus!

根本恥笑POST等成功左都未遲

不過連登係已經滲透左好多打手

大家加油

唔好膠化！！！！

五大訴求，缺一不可

j

唔係無對策
佢地都係玩緊輿論 拉攏啲無跟得咁貼嘅人
所以真係要做多啲文宣 等多啲人知發生咩事
而唔係等班人單方面咁聽個政府講同睇tvb接受資訊

推呀! 唔好衰自己

推保持頭腦清晰 認清事實真相
5大訴求 缺一不可

同埋點解可以比林鄭講到獨立調查委員會係針對黑警？

咁係咪姐係本身特首身有屎，知道黑警有問題？

行得正企得正怕咩查

推！
絕不謾罵，由自己做起

推！頂住啊香港人！！！！唔好中陷阱

當初開始既時候講左齊上齊落
宜家凡篤灰同離場既人都係鬼
都係出賣香港！
唔好講話咩前線太暴力！
已經無野再輸！只有捱完呢關就會見到光明
核彈都唔會割！
宜家最緊要令所有人都要知道成個運動既原則
不割蓆不譴責不篤灰
目標五大訴求對準政權
一定要大家深刻深刻咁知道
大量文宣思想教育

我都覺得飛機post要善用唔推回覆

其實係咪要整個 整合 目錄咁 其中一個原因可能會太多事 個個星期都有 日日都有 大家睇得 live 去得發夢嚟 又推唔到咁多

錯手負皮
幫推返

文宣
同埋有用post要推
其他飛機posts要用免推功能

推，唔撚好再推D垃圾post上熱門

Be humble

對準政權呀

對家文宣強咗 文宣要大大力做 AirDrop Facebook扮中立拉攏藍絲

冷靜思考 謀求對策

...

但一定要將個注意力擺番落主線到
呢個4點鐘popo已經騎劫左好多主線行動
大家淨係識笑
其實我覺得經歷完721呢個時候
其實大家都已經歸哂邊
連睇完721既時候都仲係撐警
其實呢班人永遠都係撐警
一定要focus番主線行動

對家文宣強咗 文宣要大大力做
AirDrop同路人
Facebook扮中立拉攏藍絲

冷靜思考 謀求對策

握

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

保持警惕同智商米打咁多飛機

已經開始有大台解散軍，其實有大台唔梗要，不過一個長年廢嘅大台就唔該過主

都係用緊打擊雨傘嘅時候嘅策略：

明顯好多人開始覺得精神疲勞，拖拖下民意就想散水
好多人都開始對警暴濫權習慣麻木
用啲19記者會轉移視線
利用部分人嘅焦躁，另一部分人嘅疲累，成功分化運動節奏，最終因內鬥散水

推爆

有好多人力物力轉化唔到成具威脅性嘅行動。

好似行將軍澳咁，條路空空曠曠，一邊樹，一邊同幢樓隔一大截，路過街坊十幾個，又唔塞死交通，根本效益不彰。

罷工集會又係，出到去勁多人坐喺商場地下玩電話、純粹等運到。

咁有十億民意都唔夠用嘞。

根本一俾人知你冇鬥爭意志、冇威脅，狗就唔會派兵防。損耗唔到佢哋，反而損耗我哋。

我就點都唔會割
一定支持 無論和理非定勇武

英文文宣好重要＋ CNN報導： 今日機場和您飛＋分析政府對策

可以每次民間記者會都有一個特定主題 一粒一粒咁正中紅心

推
我地已經冇退路

非常同意

其實會唔會呼籲啲人唔好再睇4點鐘popo?
因為其實大家一直恥笑注意班狗
大家就會日日捕住要睇佢點出醜
佢日日潛移默化咁樣洗腦式
反而會動搖班淺黃
但如果逆向咁諗叫人咪撚再睇會唔會更好
所以冷處理當佢on9會唔會好啲？

唔可以掉以輕心

推
可唔可以叫民陣攪個8月份和理非大遊行聚番人心，
同埋預早宣傳等大家有準備黎多次單純嘅三罷？

唔想再睇恥笑警犬post 打飛機post 失敗post 中計post 我要行動post 罷工又好圍堵又好

係。真係唔好諗個贏字住⋯⋯

咪9理個四點鐘廢up

不能同意更多

好多分散嘅野distract, 眾返主題

呢排五毛既文宣多左好多！真係要小心！

一次一個主題 做好晒資料搜集
一次過播比d網路外既人

我好努力响 fb 出post 道出政府popo紅媒建制派既歪理或大話連篇。

見到有中立或沉默既朋友開始留意，甚至轉發。

若要維持中年或上咗年紀既巿民支持，唔好只專注連登同tg，fb 都好重要

8月5衝突覆蓋左罷工，可唔可以叫民陣攪個8月份和理非大遊行聚番人心，同埋預早宣傳等大家有準備黎多次單純嘅三罷？

一定要捱撚住
學佢放大支那經濟驗好唔掂嘅消息
捕住美國同各國圍堵支那嘅news
唔係淨係連登講, 要帶出去
學返佢囉屌佢老母

點都要政府/POPO正面回應，不斷俾壓力對方

我覺得可以print樓主講既野出黎文宣

要認真分下唔同種類post
一日百幾個post都有
正經post好難上水

除左不分化割蓆篤灰基本原則以外
1.冷處理popo記者及後續恥笑post
2.整理手中既核彈 交比民間記者會處理
3.善用不推文回覆

主要最大問題係唔知射邊個出去先
我地一射就直接進入作戰狀態 周街貼連儂牆 洗曬所有social media嘅地上熱門

主動搞鳩佢係要對準政權！五大訴求
宣傳唔會唔夠政府？
前兩個月全世界都見到港共政權既腐敗！點解？
就係因為我地既文宣！
點解政府要由硬變軟？
就係因為我地前線既勇武！
勇武令到佢地崩潰

宜家最緊要係令到所有人都要記住三大原則
唔可以咁易俾人動搖！一定要團結到香港人先
文宣勇武一齊做 keep住個氣勢

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定要贏

其實老實講 每日都變緊既時候
一味推行動post係咪真係咁有有意思？
唔好再打飛機 爽完幾下做返正事
出面啲風咁不利 澳門單野無人推
仲有咩好再打飛機？
Be water 唔止勇威 全世界都要

好難搞 所以文宣要全力反攻
話唔關示威事 將中美貿易戰同香港經濟下行綁架
之後話政府回應五大訴求就會收手 將個波比返政府

另外 除左等連仔分類
我地係title加相對字眼都有用
eg文宣材料 民間記者會材料 戰術 行動 等等
方便做野既手足搵料

政府表面強硬 其實就快收皮
咁多位手足比多小小力

光復香港，時代革命

認真問，以共産黨性格，無可能低頭

我地點樣比個下台階政府？

定我地認為政府會跪低？

推,真係要提醒下出面D人

想佢整個post集中哂政府警犬記者會，
唔好再一到4點或者其他廢up都下下5-6個相關飛機post 上熱門。

啱呀屌
突然間冇哂士氣咁，遊行冇人推，分哂心
又多左人互屌
勿忘初心！五大訴求，缺一不可！

推多d人睇到

8月5衝突覆蓋左罷工，可唔可以叫民陣攪個8月份和理非大遊行聚番人心，同埋預早宣傳等大家有準備黎多次單純嘅三罷？而家覺得好無力

所有運動嘅失敗都係有內部分解
大家要堅持住
不分化不割蓆
五大訴求缺一不可

五大訴求
缺一不可

資訊太多太亂
希望大家靜下心睇清楚誰真誰假
誰是我們 最大敵人

五大訴求缺一不可

今日機場已有兩單…好明顯係刻意制造輿論

推！！！

大家一齊做多步 一齊加油

發現連龍牆冇咗好多

黑底藍字

不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做！

不要自己設大台

不分化 不割蓆 不篤灰 唔要大台
五大訴求缺一不可！

【保家衛族 還我香港 對抗白色恐怖】810大埔 811深水埗港島東 三日機場集會

P

推呀屌

呢個真係推 分化post真係多左好多
唔知係咪因為互屌唔做野既情況多左

- 開post笑popo 就屌佢中計被人拉風向 打飛機 -
我覺得開一個集中post cap下D笑料 輕鬆一個鐘 都唔係咩大問題

- 久唔久又有人放流料話開始有左膠砌大台 -
未fact check都算 其實呢D一早有共識 到時如果現埸真係有
即埸講返 三不原則 即拆咪得 洗乜開post講

- 兄弟爬山 各有各做 -
其實真正意義 就係不割
每個人對呢埸運動既睇法都有機會唔同
一有唔同意見就當鬼捉 你邊可能捉得完
最後咪好似雨傘咁互相制衡之後收皮囉
有咩唔岩傾到岩 真係唔當大家係手足/傷害手足既 先再定義係鬼啦
Be humble, we are brothers!

認真post：

［置頂 獻計］我認為香港即使不獨立也要組織自衞隊，感召外國勢力然後升級裝備

推永遠要記住雨傘教訓
不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各自努力
勇武和理 俱為一體

4點啲黑警會唔洗理
分化post由佢沉
推行動post

要攪你就去到邊度都可以搵你攪！唔好再講去第二度！不如自己投降啦！

推
五大訴求 缺一不可！

班狗開始玩拉撚到你驚戰術
唔驅趕 拉到直接告暴動

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
光復香港 時代革命

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

［置頂 獻計］我認為香港即使不獨立也要組織自衞隊，感召外國勢力然後升級裝備

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

Push push

好同意，唔好再膠化場運動

目標清晰 五大訴求 缺一不可
勿忘初衷 光復香港 時代革命
大埔遊行 機場集會 我冇野買

因為冇新證據 冇新資訊 可以講既就只有推呢個字

Wake Up

五大訴求！

推 對準政權

係幫助不大既post評分都唔好比

求文宣出手

Pushhh

林奠等左呢刻好耐

狗轉戰術
記召講 經濟民生

我地內部就
分化
滲透
快樂
冷感
習慣

我地比人反攻啦開始

監控燈柱已經裝撚緊
而家唔煲監控燈柱
係咪想等開始監控先講

監控一旦開始
唔使審，唔使判
佢話你造謠你就係造謠
扣到你夠低分褫奪你出入境權
你就一世喺香港

個個怕扣分人人自危
唔使旨意有人為你發聲
香港變成有難無人敢幫嘅中國香港

香港司法系統、
集會自由、言論自由、出入境自由
直接收皮

監控燈柱必須煲

停止玩膠
再次聚焦五大訴求

真心唔好膠化黑警啊

推！！！！！！

push
香港人 加油！

Push this one

葉虎 炮仗 過期tg 北角 元朗鄉黑

集中d

努力丫

85罷工係一個post都見唔到呀

有樣野係人人都可以做
就係見到啲恥笑，分化，派膠就唔好覆
或者善用不推po功能
等戰略po係熱門

#守護連登 人人有責

希望停止註冊新會員

屌你咩

之前好多真心巴絲開post講意見

但一涉及少少非勇武手段都比人屌

係人都會心淡啦，勇勇勇，你而家獲獲得百零二百人，咪就係亂屌人既後果lo，勇武撚自己慢慢食番你地腦充血之後既後果啦

依個要推

唉

好多人為85做左好多野
有啲人甚至特登請假返香港幫手
好似集氣咁

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
文宣不停

過左洩一洩氣好正常

推，各位快醒

不分化 推

想講今次d犬打既速度好明顯係劉二哥既order，從犬黎到拉人走用左25分鐘，而且佈置一條假防線引記者。其實好危險，事後查證個班唔再係失控犬。
目的：
一、停止犬的形象繼續插水。
二、前線早d收隊，節省體力。
三、先快速清場，拉義士返去拖時間。

今個星期大家真係士氣低落 大家頂住呀
文宣勇武和理非 大家都係手足 唔洗拆得咁散
各自位置努力！ 我地無得輸架！

6千正評都上唔到熱門

推呀推呀

左膠出黎想騎劫搞大台就屌返走佢地
口號問題各有各嗌

請大家謹守/記住3個原則
不分化
不篤灰
不割蓆
經濟問題做文宣將個責任送返比777

文宣要煲大返過期催淚彈、葉虎、721警黑勾結

777：
換返個二哥/打經濟牌/有黑幫/提早開行會

我地：
捉左膠捉大台又屌口號
重有人係咁帶風向分化勇務同和理非

所以黎緊只會更難打

但大家點都好
都要同我撐到10.1

無論前路係比人分散咗個注意力去黑警定黑幫到

一定要謹記最後既目標
5大訴求 缺一不可

如果一係攬炒 一係成功

各位加油

唉推

左膠出黎想騎劫搞大台就屌返走佢地
口號問題各有各嗌

請大家謹守/記住3個原則
不分化
不篤灰
不割蓆
經濟問題做文宣將個責任送返比777

文宣要煲大返過期催淚彈、葉虎、721警黑勾結

777：
換返個二哥/打經濟牌/有黑幫/提早開行會

我地：
捉左膠捉大台又屌口號
重有人係咁帶風向分化勇務同和理非

所以黎緊只會更難打

但大家點都好
都要同我撐到10.1

無論前路係比人分散咗個注意力去黑警定黑幫到

一定要謹記最後既目標
5大訴求 缺一不可

結果一係攬炒 一係成功

各位加油

唔該唔好打擊軍心！！打仗死忌！！

100%認同

加多一點：呢場運動要速戰速決，否則戰友會越少、淺黃變港豬、人人打享受飛機，重新行5年前條路

我唔要大台

樓主有d點醒我 會避開返唔focus係d popo到
而係我地既訴求

可能我哋係時候又要悼念下六位犧牲義士，反思下我哋做緊嘅嘢對唔對得住佢哋

推呀！！！

今日大台咪講左囉，經濟民生嘛！
你有無睇電視架？要向呢方邊多著重只！

倒不如…

推 五大訴求一個都未被回應架

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

oush

求下大家 初下自己個心
唸下呢兩個月嚟點要解堅持走上街
唸下咁多位為呢個不公嘅政權而犧牲自己生命嘅手足
仲有一眾曾經被捕同將會上庭嘅義士

我地已經冇路可退
希望大家今次一齊訓身去搏一鋪
無論最後贏輸都好 我地要問心無愧

光復香港 時代革命
香港人 加油

最緊要係keep到去區議會選舉

岩

推！！！推到仆街都要推！！！

[長文][嚴正聲明]各位巴絲開始失焦 當下立即重回正軌！！！

推
核爆都唔割

你班撚屌快啲醒

推。香港人唔可以輸

雖然明白經歷過一四年嘅人一定會有既定立場，但希望大家為咗香港，忍耐到成功為止，真係贏咗先再去打自己友，因為我哋上次就係咁樣輸咗士氣。

我哋已經無得再輸。
心情放鬆一兩日真係可以、甚至對大家都好。
但真係要做到收放自如。

利伸，呢幾日都有屌左膠，但事後諗翻、真係只係一時之氣，希望唔好因為咁壞咗大事。不過見到其實大家都係聰明仔聰明女，一定可以做到一叫就集合返
加油啊咁多位！

好簡單，要文宣去宣傳大陸同外圍經濟影響

其實唔係有中共背後幫手 一早ko左香港政府

局勢根本冇好過

邊到幻想過好出黎

醒啊你班仆街

推
行到呢步係和理非同勇武一齊合力互補行到今時今日
如果輸俾自己人打自己人
你地甘心咩？
求下你地一定要放下情緒 大家互相配合 先做得好件事！

對方見招拆招
有新招一係道德潔癖唔敢做
一係話驚影響成個活動
又開始互屌分化 驚成個活動都冇㗎啦會輸呀
自己限制住自己弱化
你乜鳩都唔做緊係輸啦

放蟲錫袋今天我都唔割蓆！

呢個要推

唔好鬆懈

pull

全部都係popo黑材料
但係文宣好少將呢啲仆街野燒埋政府度

民眾要維持絕對絶望感，革命先有希望。

勇武難得休息到，應該做大量文宣

兄弟爬山 各有各做
不流血 不受傷 不被捕
不篤灰 不分化 不割蓆

+1
唔怕攞嚟祭旗咩

今明兩日出來發夢，小心黑警佈陣！

時刻同黑警保持距離！唔好被捕！

呢個Post好重要，請推置頂
不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做

推爆你

推....

而家問題係左膠又想起大台啊DLLM

推 緊守原則

推

重申五大訴求

嚴守三不好嗎？
互相不阻止、不譴責、不篤魁

所以邊個阻止人、譴責人、篤人灰嘅，就無視之

如果糾察係唔阻人衝、係會向犯法警隊還手嘅，舉腳支持添

解散軍犯咗阻人抗爭嘅錯，觸犯三不，點解唔吊得？

但我見好多解散軍反而係甩P嘅起初以為甩P梗係少啲分化撚

諗緊同一樣嘢多啲人出戰術、資訊、原則三方面整理PO

中共嗰邊嘅人

太多中間派抽後腳，雨革又係咁

我冇野講

最重要係8月5號後無以為繼

無以為繼係咩意思

見過有post講過
不過都係俾濕9post遮咗
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

急推

推撚爆佢

唱衰警察，打擊經濟，時代革命，光復香港！

今時今日就算你只是放工路過，逛街，街坊經過，好心為人急救，都有可能面對無差別的暴動罪，或受到無差別的襲擊。
其實民意已經要跟隨抗争者，抗爭者亦不必理其他人的所謂大眾民意。
亦要準備為這場光復香港運動作持久戰。
有兩種情況，會有利這場運動:
(1）經濟下滑，(當年董建華8萬5，樓價下跌，脚痛下台）
(2）警察和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。到時士氣低落，執政者失去警察支持。
以上兩種情况只是時間問題。
相對第一點如果樓價不下滑，年青人難上車，如果政府用經濟理由影響民意，民意可能最初有影響，但真係經濟轉差，民意慢慢又倒向反政府了。
由其第（2）點，應該距離目標不遠了，和理非，勇武，文宣針對性打擊警察。要令更多人相信警察就是黑社會。搞狗屋是對付黑社會。
================================================
星期五，日罷買救港，中秋罷無謂消費，
官警鄉黑，香港人自我宵禁，
多集會唱K，唱衰警察，自備食物飲品，不作無謂消費。
打擊經濟。
和理非商場是很好的行動，由其是領展嘅商場，全港18區行動，有冷氣，目的要所有商場都拒絕警察進入。
二百萬人遊行，分散各區，遍地開花，抗争要作持久戰，不要浪費太多體力，只要每星期都要有。有時啲激光晚會都幾好，目的係 keep住有新聞，吸引傳媒由其是外國傳媒報導。有時多在中西區中聯辦附近搞下活動，可牽制警方人手保護國黴國旗。
前線宜 hit and run ，注意體力。或有人戀戰，不割席，各有各做。目的不要讓警察回氣。 亦要收集敵方情報，不要硬碰。

推 不分化 不割蓆

居安都要思危啦，更何況依家唔係居安咁簡單

飛機post同恥笑post盡量都採取不推文回覆嚟處理啦，笑咗就算啦。依啲post通常內容一樣都會有幾個人出，有時一個唔好彩真係會同時推晒上熱門

各位不妨將有用既資訊印出黎貼上連儂牆。
點解咁諗因為發覺我住個到已經無左連儂牆

香港咁多聰明人 冇人唔知咩事
其實最壞打算既結果都係唔會話太差
心中有數

唔係講笑
開始變雨傘2.0

做翻革命開頭嗰種文宣

集中行動post

冇建設嘅post可唔可以唔好再開

文宣方面

最好有職業車司機幫手，車身貼宣傳

喺街度曝光高，令好多人覺得聲勢浩大

自己係一份子，有個智者話過，

邊邊人多，企嗰邊，實冇錯

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

老老實實，亂開post既人都有責任

push arrrrrr

其實要轉去某版傾行動
多人支持最後先吹水台公怖

無人樂觀

只係見到大家行動上有進步至少有得同個垃圾政府周旋下

捉得鬼唔係無原因

講得啱

推 堅持

幫手宣傳罷買救港

左膠同分化撚要捉
但亂捉就反而會有反效果
香港人加油

係時候再團結啦
呼籲溫和派唔好再吹起大台
勇武派唔好亂捉鬼
文宣組我哋繼續努力

屌撚哂你地，我地未贏嫁，條倒未撒回，黑警濫權未解決，仲有幾百人被捕呀，咪撚搞到個氣紛好似贏左咁，五大訴求決一不可

依招真係最賤，明明本身經濟都跌緊，屈埋落抗爭者度。真係要諗下點拆，最多人係基層人士，影響到佢地生計，佢地一定會同你對立，而佢地一定唔會去深究原因係政府

希望你生生世世做中國人 interview 一早俾人踢爆咗係假 根本個時間大專都已經完成interview 程序

其實我地而家係輸緊……

Dklm好撚多會員 係好撚多
依家出不推文回覆又唔撚用
好難推post 推完上嚟好快就沈

不合作運動+玩火已經好明顯係今次運動既敗因
唔好話輸左啦咩, 要接受現實8月5日係玩大左
民意好明顯已經轉左去對家
要開始接受輸既現實
敢講就算泛民再攪和理非遊行, 當警察唔反對, 敢講會出黎既唔會過十萬...

要知道以香港人性格, 咩著數都要R
你阻人搵錢, 阻人時間根本係死罪
玩得火既, 以香港歷史黎講, 基本上全部都列入你地最唔鐘意聽果兩個未"暴動"
唔好講咩外國仲誇張點點點
香港人就係未接受到

我都知道，但點先可以逆轉

我覺得玩完
反而博下要清算下班PK
何妖單野攪攪下不了了知....

槍口一致對外

不嬲都唔樂觀
港豬太多，只想搵食，不思進取
自己生意唔好淨係識賴勇武抗爭搞到無人消費

利申：家業做飲食，但不認同最近生意差與反送中完全有關

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

大力做文宣！！！

應該咁講
有d位明知有機會俾人入既時候
總要小心行事
觀乎7月期間
一叫人唔好做呢d果d, 會失支持玩完既時候
只會話你有潔癖咩, 民意有咩用咁....

唔好講呢場運動, 而家基本連之後兩場選舉,
建制係咪真係會流失選票我都好懷疑...

堅持落去。 呢鋪輸左香港真係玩完。
勇武加油之餘要更小心
和理非多d係平日既活動出面聲緩，係朋輩間多d 討論件事唔好比佢淡忘， 係罷買/ 㩒錢既活動多d響應

繼續努力
之前啲核彈要不停問

團結就是力量 解放軍黎到 都解決唔到我地 不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做

無人樂觀過
由頭到尾都係雞蛋對高牆
只可以儘力做

和理非其實都覺得幾冇癮
次次開個頭俾之後就俾勇武騎劫
8月開始連叫唔好沖,散水都要俾人吊
而家又要叫番和理非出黎?

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

唔叫騎劫啦。 和理非照行， show人數， 之黎勇武對恃， 相輔相成。
無和理非聚人， 勇武無時間環境準備
無勇武對恃， 和理非行完咪又係咁， 200 萬人都無反應啦

推.

近日大量攻擊大台post

老實講日日都好多嘢可以煲大，真係癡撚線已經多到人開始麻木同埋遺忘

Set deadline ar!!!!!

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

射最簡單個個
過期催淚彈

對部份垃圾要善用不推post功能

推 唔好比三毛撚騎劫

飛機Post

香港人到今日重係輸撚到仆街

所以果d濕9社區主任而家要做野啦
好似觀塘咁，都開始搞民生改善項目，建制做唔到o既野佢地做晒

兄弟爬山，搞好民生小事同抗爭要一齊做！

唔好亂放謠言，和理非一定係最終型態

我地膠著左響呢而家呢個行動級別，只要林鄭繼續唔回應，我地其實無佢符。

之後應該討論下，行動昇級時間表，俾條deadline政府去回應。

可能研究下，政務大樓，交易所之類？

最近真係多消極失敗論

你攪交易所
唔單止係攪香港人
係攪緊全世界....
肯定輸突.....

出去行一日
聽下街d人講咩
就知而家我地係咩形勢

無用啦 我開post提議 民記 呢個對外的大眾窗口應該提下啲重大核彈事件 收到大量負皮 根本連登仔只會拎住啲爆料自己圍爐打飛機

講真！我對民間記者會有啲失望

叫你一日未完場都唔好興慶住
唔可以當消極失敗去睇
即使贏緊都唔好放鬆
何況五大訴求 一個都冇回應過
只係壓到對面開始急
形勢上可能佔優
但都未入到波

大家唔好再分化啦

國家機器全面啟動，主調係先停止衝擊、搵人起大台（係咁叫係起平台傾）、禍不及妻兒、示威者先衝擊警察先執法打人值得原諒，今日睇到嘅共狗都係不停loop 呢堆嘢，快啲搞癬量文宣反擊

推
我都觀察到對家想我地分化，
而我地都走向緊分化，
要是去左互相指摘嘅局面就會真正散水架喇

呢樣真啊
大量post都係一大班人圍爐笑完就算
相比起之前每一次行都有好多人幫手分析戰略
唔係一句前線決定就可以乜都唔理
身邊好多本身都會落場行行企企嘅已經回歸正常生活
睇到真係好撚灰

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

港豬分享下身邊人睇法, 佢地無一個有上連登

直接講, 和理非唔想同班爆哂粗四處破壞嘅人企埋一齊
破壞差館, 圍狗宿舍, 放火燒差館, 已經過左佢地條底線, 係叫暴動
唔明所謂勇武喺度做咩, 圍立法會有個目標佢地明
演變成一班人好似無政府狀態咁, 主動式四處破壞
電視每次 Live 只係見到一班人為攪而攪, 一路喺度對黑警講屌你老母挑釁
好多香港人係唔接受就係唔接受, 唔好用外國黎講

佢地只係去 6.9 / 6.16 呢D有禮貌有秩序
有明確目標, 有不反對通知書嘅遊行
無不反對通知書, 喺佢地心目中係違法
加上次次遊行完有下場, 佢地唔想做共犯

8.5 被罷工係另一問題, 罷工係個人意願
塞鐵加大規模佔路, 令唔想罷工嘅都受影響
罷工當日中午已經有人去圍差館同擴大佔路範圍
班人好開心咁喺差館外掉窗, 追屌非同路人
成個罷工行動感覺比人騎劫
呢D佢地認為係獨裁, 呢D破壞行為係無必要

唔係要分化, 而係請行動嘅人正視問題
如果你地覺得和理非嘅大多數唔重要
(係呀, 和理非先係大多數)
真係認為勇武係要無底線咁攪落去
香港人係好善忘, 依家每次 live 都係影住班人唔知為咩而佔路
繼續比人影住不斷破壞市民日常生活嘅係你地而唔係黑警
可以講, 真係等收皮

其實從來都無樂觀過.
共產黨從來對人民既訴求只有打壓, 絲毫都唔會compromise.

極同意
不過樓主你預俾人吊...

只可以保持清醒
冇大台樣樣要靠自己

ピシャリ

無用啦 我開post提議 民記 呢個對外的大眾窗口應該提下啲重大核彈事件 收到大量負皮 根本連登仔只會拎住啲爆料自己圍爐打飛機

根本我地應該要打消息戰 ，爆晒啲料街知巷聞

講真！我對民間記者會有啲失望

真心 feel到陣分化味濃
成個連登一係屌左膠 一係屌放火
一係be water 一係勇武怕咩

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

推呢個

推，保持清醒

支持！！

完全認同

行動post要push

哩個時期 留言 推post 其實都有個責任係度

Pishhhhhh

支持住呀

PUSH

Pishhhhh

唔可以重蹈覆轍

文宣好重要 大家要繼續放一d啱嘅資訊俾周邊嘅人

警世post 推一推

post

我地攻勢係要連環咁出
等佢拆都拆唔掂
過期催淚彈有排我地打
影響 貪污 政府唔承認同追究

可以用鏗鏘集同步出擊

見到出邊咁多分化po，又要入嚟提提大家

收到

推 要重回正軌

如果左膠唔試圖起大台，勇武又點會有得捉 有位入？
左膠成日鍾意叫人唔好俾位人入，但自己偏偏就咁做

認同

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

.push

721

集中五大訴求啦

推

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

勿忘721

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問
Push

721
官警黑社會 圍攻香港人

光復香港
時代革命

勇武行動真係愈黎愈少人支持

要諗下點樣做好社區工作
要屌下D議員，除左係現場攞光環之外，要把握機會落多D唔同社會去爭取游離票支持

勇武行動真係愈黎愈少人支持

要諗下點樣做好社區工作
要屌下D議員，除左係現場攞光環之外，要把握機會落多D唔同社區去爭取游離票支持

721元朗恐襲
警黑合作
被捕白衫全數釋放至今未有人被起訴

我覺得真係要搞返和理非回合，要兩邊都做

講返多d五大訴求先啦，而家好多非連登仔淨係覺得你地佔路搞事掟磚，警察濫暴唔多覺
停一停諗一諗條抗爭路點走落去，唔好成隻狗警犬咁殺紅了眼

]集氣打經濟牌啦!!!

(原文:)

點解連日多人上街，示威，政府都可以完全莫市民眾訴求，警察濫暴更甚升級？就係因爲社會上的行動尚不足以觸及及影響到政府核心利益，社會仍可如常運作，港府而家承受的壓力可能遠比我地想像中小！

我有個朋友做社福機構，佢話搞全港賣旗日，只係籌到三十幾萬，而係四季酒店用二百萬搞個慈善晚宴，專請有錢人，一晚就籌到四五千萬！而當日只係得二十圍檯!!!我地既行動就好似全港一齊罷買旗咁可能係冇實際影響。（呢個亦都係我癱瘓地鐵有保留既原因，因為香港的確有很多中間派是草根階層，佢地最主要的交通工具就係地鐵。失去民心的運動會加速運動衰亡。一來實際影響不大，二來易失民心。但我不割蓆）但係只要有錢人繼續捐比機構，實際影響其實不大。只要政府加大白色恐怖，繼續拘捕勇武派、搞分化，民間實力會有耗盡既一天，時間係站係政府一邊！

所以，重點係點樣影響上面賣旗例子既有錢人。以APM為例，2018年APM人流為1.18億人次，而營業額則為45億元。即平均千二萬生意額一日！（已經唔計星期六日會更多）。海港城，平均每日銷售額超過1億港元。呢d係大數，係建制派既核心利益。呢兩個月既行動明顯令到佢地的利益受損，所以佢地首度要求政府應正式撤回《逃犯條例》修訂，並應對修例事件中表現不稱職的官員問責，並立刻成立調查委員會獨立審視連串事件。老實講，佢地講一聲好過我地市民講多多聲。

但其實仲有好多個財團依然漠視公義，維護政府。地產建設商會尋日(8日)發表聯署聲明指，對日益升級的示威作出「強烈譴責」。

聯署會員包括華懋、長實集團、恆隆地產、恆基地產、香港置地、合和實業、和記地產、希慎興業、鷹君、嘉華地產、麗新發展、新世界發展、信德集團、信和置業、新鴻基地產、太古地產及會德豐地產。

呢d地產商食左幾多年香港人既人血饅頭？但係關鍵時刻都唔肯講半句人話！佢地佔用香港寶貴既土地資源，但唔係為香港人服務！「一街的藥房金鋪名店成了最美的風景」。參與運動的香港人在班地產商眼中，唔單止冇半點同情，甚至覺得我們阻住佢地搵錢！揾錢大過天，公義行一邊。點先可以令到離地的地產商人接地氣，為香港人發聲，等佢地向政府施壓？

D狗斷估唔敢喺商場入面放tear gas同開槍，一個唔該商場有咩損壞佢擔唔擔當得起？

各手足近來都辛苦，不如就個個星期六日都落商場行行企企，攰就坐下，間間商場都好似新城市果日咁，遍地開花！

延伸閱讀：

push
毋忘721

一定要推返哂出黎研究

拖得太耐太蜜大家開始冇耐性好快收皮

唔割，但覺得個個WEEKEND SET ROADBLOCK無用同招人口實
721
罷買救港

721 毋忘義士
推

推 要繼續煲大啲核彈
最緊要721唔可以忘記 要keep住做文宣

一啲都唔樂觀 政府一味拖 拖到大家都好lost

雖然係拖得太耐，但依家就係大家互相擁有黑材料既時候，睇下邊個煲得大啲。根本對方依家就係咬住依點黎攻擊。但佢愈係咁做，我地更加唔應該執著回應對方既指控。反而我地要集中返搶返游離派既信任同支持，成個運動既困局我地先可以扭轉到

講多d 721
記者要不停針對元朗 官鄉黑警勾結
落大注

應該咁講
呢一兩個星期嘅日常觀察令我非常驚訝
港豬已經習慣警賊暴力升級
習慣自我審查，例如出街著咩色衫安全
自行退到遊行地區以外嘅地點繼續當無事發生
吃喝玩樂嘅地方再度人頭湧湧
論呢個狀態係咪可以革命成功？
我可以講真係比一個月前嘅民情仲要不利

咪再打飛機

其實對好多香港人嚟講不停無目的佔路、玩火真係好多港豬未接受到，重有勇武係前線損兵折將，已經五百幾個拉咗暫時都唔可以再出嚟，我身邊開始都有人覺得我哋唔係要五大訴求，係搞事、有啲開始認同黑警話暴動，我哋真係要再組織下要點樣行落去，勇武兄弟都要休息下，唔好再俾黑警減少我哋嘅兄弟，應該要再煲吓黑警同政府未回應五大訴求同犯法嘅嘢，集吓氣再搞一次大型和理非遊行

團結我唔想輸，無人想輸

咁可以叫你d fd去死, 衰左一定搞集中營

推，今次只許成功！

721 push

無人想衰，但係你唔可以否認港豬都重喺和理非佔大多數，當然你可以選擇繼續勇武，我一定唔會同你割，我一樣咁支持你，但係真係會不斷流失支持者，雖然黑警得罪十八區街坊，去到邊俾人屌到邊，但喺佢哋當中又有幾多個會真喺出嚟遊行集會？勇武兄弟辛苦咗咁多日休息下再出動，重整吓gear 同心理質素，暫時又到返和理非聚人，一開始唔喺咁嘅模式咩？其實你見唔見到連續勇武咗咁多日出嚟嘅人數一路跌緊，因為中間無咁和理非遊行去聚人

真係唔可以再沉迷係連登呢個同溫層嘅圈子
要了解下出面唔同人嘅意向有無改變
你可以話唔理民意，但無法否認民意係最基本嘅力量
唔可以連個本都無埋

其實而家個危機浮現緊 香港人太容易善忘 乜都即食文化
五大訴求裡面而家要強調番警權過大依個問題 因為民氣最易集結就係依點
至於而家be water去封路 就算我地依個同溫層唔會割 但會令焦點模糊俾對家機會做抺黑 容易留失而家批淺黃淺藍嘅支持
而家個文宣除咗明，仲要暗。唔好再用咩左膠思維話對家玩暗我地都要明，更何況對家都唔會認抺黑架啦，你睇條689就知啦。既然對家針對思想簡單嘅人，就唔好用道理，直接用番轉移焦點主力分化去反攻啲藍絲團。唔好再留係同溫層，時間一耐難免有啲人會無晒感覺，要主動用文宣反擊。
大家要加強番個網絡戰，whatsapp facebook 微信反攻對家群組。

就喺大家只睇住呢個同溫層就覺得重有二百萬人支持喺極之危險，身邊太多淺黃或者中間派開始轉咗覺得次次出嚟佔路又玩火覺得過份，支持度動搖緊，我哋一開始贏嘅民意好多都因為得到呢班中間人士支持，唔係叫大家唔好再勇武，只係希望休息下再重整下民意

真 唔好再互屌
同埋個重點唔好再淨係放係黑警到
林尊依家就係放班狗出黎等你地轉移目標
引你地每次出黎既敵人都好似係班狗咁
記得要守住五大訴求
清算班狗只係其中一個

【如果你攰，歡迎討論】請回想612朝早，金鐘嘅夏愨道

【埋黎 !】我地學生都要搞 9 月罷課 !!!

絕對同意！前線、勇武、和理非都喺我哋手足兄弟！做乜都唔割

其實見到3毛po 就唔好理，唔好比負評同留comment 直接按上一頁最好

催淚彈射入港鐵站

好撚黑暗

香港已經唔容許普通市民存在

別灰心 有好多中立淺黃政治素人參加 所以耐心包容
各守本份唔潛越位置

另一邊廂 左膠都唔敢割 連示威者都唔知有咩先收貨 再加上對方談判人信用破產

示威者唔會出現暫緩同撒回 因為係對方政治隱喻咗 所以示威者 已無袋住先呢一個選項

左膠無時無刻都虎視眈眈
何式凝

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港🇭🇰

唔好再內鬥、分化

推721 811

睇到好心up
到底仲可以做咩

pushhh

個視線每日都轉移緊，五大訴求唔好唔記得啊

從來冇諗過樂觀

我哋對付嘅係世上最邪惡政權

從來無樂觀過
但依然會盡做

琴日一事中共已經成功帶14億人風向

兩黨最重量級人物 - pelosi 和 rubio 公開支持香港示威者，更加譴責林病政府和中共，你認為他們明天會叫停塞爆機場，批評旅客被阻入閘？
現在只有美國可以單獨抗衡中共，香港人無需擔心其他國家的看法

818

開始互相指責

林鄭就係想分化，想我地割蓆，何必中計？
不分化，不割蓆，不督灰

呀仔對住老母發爛揸，明知一定比老母打到仆街。根本無得fight，呀仔愈叫愈大聲，只不過係想引起隔離鄰舍的八卦，依家真係引到一個美師奶出來。

幫手推

分化?? 割蓆??
我睇唔到我地有呢個情況喎
818 啦！ 屌！

唔完美，可以理解，有改善空間，不分化，不割席

816 英美港盟 主權在民

同意 唔一定要推po唔岩睇咪上一頭算

忌同溫層效應
不因人廢言
不割蓆不篤灰

無權無勢 無軍無錢
要記住我哋從來未贏過
一開始到而家都係處於弱勢
攰可以放鬆心情 但不忘初衷

不輕率 不仇敵 不記忘

我怕機場會引起不滿。中小企業

P牌做唔到正評, 唯有推

大家加油，我們無可退

團結本地民眾，爭取外國勢力支持

忠言逆耳，
點講都冇人想信真話

分化返對家先係出路

［和理非請入］分化藍絲是最大武器

黑警死全家

香港人加油!!!.

呢個要推。

同我睇撚晒距，跟住洗個面同自己講，光復香港，時代革命，香港人加油。

其實未開始 岩岩先放完假
9月8 美國複會
之後香港立法會 一定又大把議題

會唔會煲大721同831會好d

Agger

27歲警犬食中學生 [已fc]

呢句講得太好，九月都仲捉鬼我屌咩
認清自己要做乜就必贏

咁我好肯定話你知縱火亂扑黨鐵絕對失哂大部分呢班人
唔信可以問下親戚
佢哋心裏面幾咁不安

提醒大家

又要推

依家睇返呢個post
我覺得popo個記者會根本係助攻俾我哋

推 時刻警醒自己

大家一定要團結

復會過程係點

推推推
可惜p仔不能推

正牌會員幫手推啦

醒啊
我地未贏架

要推呀

時時刻提醒自己

再推 大家每日睇一次

呢樣真
我地不斷睇連登TG無用
要比更多同路人知道

大家原地踏步左一個月
要好似一開始咁好多idea

本文有d長,阻大家小小時間(內有無知吹水意見). 如有錯誤,請糾正。 不喜請屌,任屌吾嬲。不篤灰不割席
多hi謝個柒婆connect哂全香港人甘關心社會 政治 香港冇得輸

請文宣幫黨鐵做下宣傳,幫佢揚威國際. 黨鐵除左北京 深圳 杭州有鐵路業務外 英國 墨爾本 悉尼等西方國家都有。 黨鐵經常性有訴號故障, 連累市民日常活動, 沒有改善還年年加價 7月至今既惡行大家有目共賭。 1間甘冇良心既公司(受chinazi控制) 點可以系國際上服務廣大市民!另外中國人系外國有開公司做生意,依班無良雇主會扼殺當地人言論自由, 散播白色恐怖 國泰就系1個例子!
文宣組繼續加油吾可以俾班黑心企業 黑警 港共官員 Chinazi 為害人間

前線勇武表現愈來愈好但謹記每次第一,二波衝突後就要散 因為警狗會增援更多狗及部署, 令送頭既人更加多 。而且前線人多 散既時間變小左,可以走既地方又縮窄左。我建議set完路障後,部分人去各區狗屋玩快閃。去狗屋做咩? 狗屋有甘多狗車私人車 千祈吾好掉磚頭 玻璃瓶 破壞公物吾岩嫁(麻煩熟悉車保人士提供資訊, 班狗既私人車非馬路上行駛被破壞有冇得賠) 記得吾好逗留太耐,激嬲佢地又捉吾到人先對我地有利 另外各區市民吾好尊登挑釁班狗,佢地已經失控 連住附近街坊佢地都會照狗衝照捉人 吾好造成不必要傷害,被捕。因為最大得益系佢地, 又可以呃多幾個鐘ot。 依家每次衝擊完班狗都會企系街 黨鐵站附近, 有冇得諗做高空功擊? 掉下野,洗石水(做地盤既可以收集俾大家用) 撚下狗又整污糟佢地成身。 記得吾好系屋企, 自己住果層掉。最緊要系安全地方活動!

各位手足記得搞完事就走,依家玩快閃 突擊先最有效,對前線傷害最小。成日留戀系到同警狗搏火系冇乜作用,好似上面甘講 快閃破壞狗屋,玩下魔法,嚇下班狗仲好。記得叫人留系到果班就系鬼 依家每次都會有鬼系附近。雨季風季已經到左,大家要關好門窗 特別系狗屋同政府部門, 吾好破壞d窗牙,損失好大嫁! 香港靠哂你地吾可以再有甘多人送頭。

林奠個柒婆同狗官縮左好耐水, 我地可以不定時系晚上/凌晨 組隊去佢地屋企附近行山, 跑步叫口號 或靜坐。等佢冇教好訓! 人數吾洗多,吾好破壞同衝擊。

最後最後我地要諗下新戰略 學下烏克蘭 要教訓下班仆街狗, 港共建制狗官同警狗都吾洗客氣。依家休班狗可以帶棍,更加易認到佢地 勇武們可以系各區組成1隊滅狗隊,1有機會就捉9住佢地,打到佢地殘廢 以一儆百(麻包袋果時最好有人睇水, 附近可能有狗扮路人, 死藍絲廢佬阻礙)。橫店都系送頭,點解吾搵時機麻包袋佢地打到佢地入廠出吾返黎 依家每次既對峙吾需要太埋身同持久,因為黨鐵會配合狗停地鐵亂捉人,造成更多市民手足既傷害。所以要玩遠功掉下野就走人。警隊系政府同柒婆既最後防線,我地既目標系警狗,吾好再搞黨鐵之類 以最近例子, 黨鐵1有被破壞就封站,引狗入吾同站留守, 好多行過途人 市民無辜被捉。好多遊行人士要走就好困難!

請警狗吾好再話警察入面仲有咩好人,我地大部分市民都吾會信。如果你系既 請提供畜龍同串串貢既前線名單同個人資料 否則我地系吾撚相信警狗系有好人忍你地班仆街好撚耐 警察就大尻哂咩,除哂gear你咪廢柴1個 下次叫口號除左叫黑社會外, 可以叫警狗要ot 警嫂愛3P

大家集思廣益, 俾下意思 前線先可以不斷改進進步。依場系持久戰, 有排抗爭

五大訴求 缺一不可

721 831

冇領導人既運動係咁

都冇玩命嘅真。勇武
點會成功呀

繼續唱歌囉，感動到習近平放香港一馬

721 811 831

文宣 連儂牆 twitter靜左落黎呀，大家繼續宣傳呀！

團結 用拖字訣 完

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關係

如果有置頂嘅呢個post真係應該一早釘起佢

樓主 我們沒有樂觀過
如果對家做的事有效 我哋就不會仲圍在一起

大家集中去做十一生日會好過

831太子要cctv 新屋嶺要當更表呀!

攞

雖然一個月前既POST, 但內部既問題都係同樣, 而且手足愈黎愈少FC, 或者問人FC, 大家都要注意番

冇錯 從來冇樂觀過

核彈也不割

輸緊 0:500

左膠唔使捉變做阻膠嘅話直接打

真心 行動post真係少左好多 我都唔係好知黎緊有咩行動

罰你用呢個
以後唔準再唔知有活動
再幫手 share fb ig tg whatsapp 全世界都要知

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

警暴麻木咪換主題
全球抗共囉
好似當初由反送中變成地區遊行咁

諗一諗

未樂觀過呀

不過我會堅持

死黑警

飯後一推

宜家係國際層面既問題了，，，支那佬破壞世界，如果其他國家繼續ON9，唔加入盡力保好香港，明日台灣，後日亞洲，直接世界，支那人既on9賤係最具破壞性

如果香港人權及民主法案通過唔到
請準備好 港共光明正大殺人啦

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

盡人事聽天命

幫你推

有道理

Tui ya !!!

又唔知要問幾多隻狗屙尿起左腳定右腳啦

巴打講得咁好咁入肉都有人負評
定係大家唔肯面對現實
同埋自己既軟弱

同意。香港人係懦弱，到依家仲有左膠已證明到。香港人要快啲進化，要以其人之道 還治其人之身啦。

最搞笑係果d報夢post 法力預言post
竟然正評多過負評 你入去屌鳩佢 佢班fans會圍鳩你 話咩信則有 屌佢地老母丫 2019年啦大佬 我夠識預言啦 我預言不久將來會有絲打俾佢地性交轉運 喊住上黎搵仇報

唔可以鬆懈

過咗人權法，大家仲反唔反？

警戒post 推

再推 大家清醒下

資訊極多 要分析邊D係有毒/假資訊

打狗救人

而家嘅行動綱領仲係爭取五大訴求，

但好明顯政府短期都仲未有行動，可能要等監警出報告先搞獨立調查

所以在此之前，搞和會集會、遊行算喇

當俾幾星期時間佢

大家抖下，又搵多啲時間追查/關注之前被殺害手足嘅資訊

呢班人真係好慘，大家要幫幫手, 整理多啲資訊出來

呢排區選，連儂牆又可以多貼當區惡行

總之就打民宣戰！

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

到時候人人都拎槍拎刀上街

萬幾正評

其實我覺得係大量5毛入左連登
所以勁多分化PO

一個所罷門講過加泰既tweet可以有十幾廿個重複既PO就知咩事啦

五大訴求 缺一不可
手足齊上齊落
不分化 不割席

Anytime
Nice remind

醒下

無贏過呀
點放棄？
繼續爭取呀